遮打花園-金融屆快閃

遮打公園金融屆快閃
目測數千人

多謝你們

界呀屌

風雨中集會